啲雞尾酒無乜人飲到

其實唔洗下下都飲雞尾酒嘅

俾定啲啤酒去打定個底先

佢飲咗成肚啤酒都唔覺眼嘛

之後再飲杯雞尾酒咪個效果好好多囉

飲呀

頂開錯台

照飲呀

飲

十一去飲酒賀國慶

無人飲？

有無人同我飲？

慘 自己飲

自己飲

壯壯膽

啱呀

尤其係好多人見雞尾酒就唔敢飲

咁咪試咗啤酒先

五

十

可以一試

小心唔好飲到咁醉

搵多啲人一齊飲

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

乾杯

推

今晚需要一個集氣大會。

巴打有冇試過食勁多麵粉再飲酒

溝酒好易醉